屌，真係岀解放軍？

你驚呀?? 全世界望緊WO
佢出軍鎮就等8國聯軍

我就點都會上街ga la
如果佢真係岀解放軍鎮壓和平示威
我想睇中共點死姐

其實係警察

好撚期待，快點鎮壓我

有本事咪出囉，美國都講到明

寧為血醬，不為瓦全

我寧願成為屍體比8國聯軍踩住上都唔撚做共狗

放心，無中國領導人再敢背負屠城罪名。

換套香港公安制服出黎打人無人會知

今晚換件衫,聽日就係變左打你既差佬

舊圖？？

時日曷喪，予及汝皆亡

中環有軍營，會唔會只係一般運兵？

月尾先係G20, 而家唔會先嚟搞事住嘛

Fact check 未？

民不畏死

新界軍營就見過 地方好大
中環個軍營會訓練嫁咩？